黎明：黃色經濟圈有害無利

香港教育大學社會學系講師黎明認為，餐廳的行為是一種政治表態，對自身保障和公眾防疫有害無益。她在其臉書貼文中寫道，「病毒不會以語言、地域身份或政治立場來區別傳染，在一場波及全球的疫情之中，任何人都有可能成為病毒攜帶者。把病毒和某個特定的群體關聯起來，讓我們誤以為只要驅逐、隔離了那個特定的群體，就可令自己更安全，結果反而對真正的風險視而不見、掉以輕心。」

黎明

香港教育大學社會學系講師黎明認為，餐廳的行為是一種政治表態，對自身保障和公眾防疫有害無益
=
黃色經濟圈有害無利?

奶共港師

表面開面實際都係中共一隻棋子

標題幾誤導

She comes from China

邊到誤導

創意台
人哋講緊黃色經濟圈幫唔到防疫阿

誤導性遺漏資料
人哋講緊防疫

on9標題

又老屈人 拉

樓主應該要讀下中文先
閱讀理解u硬

以為Leon

leon: 屌!

佢係大中華膠 反對唔比講普通話人入去食野
但佢無反對黃圈 可以睇佢訪問 大紀元好多

死共諜

你個標題，我閱讀能力有問題定係樓豬理解能力差

拉呀！

好彩考完dse好耐依加考應該拎u

黎明：我來自北京

港師絕大部份偽黃，其餘奶共

為人師表

斷章取義

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )